最心痛是 偲嫣太遲

最心痛是 偲嫣太遲 撐警心意 不可等某個日子

屎煙太遲

新一輪教會歌

邊間教會

除左頭尾個2句岩音
其他都錯晒

見毛主席 不必太遲

最心痛是 死得太遲 撐警心意 不可等某個日子

樓住到兩句啱音

最心痛是 美芬太遲

信教都要落地獄
陰公

吞槍等某個日子

情欲亦亢奮 想起偲嫣都興奮
幸屍塊未凍 你要幹也很吸引

撐驚心意

偲嫣死後變歷史

烘嫣太遲